oh, lieve dame!
laat me gaan; Ik ben stervende!"
Ze wist goed genoeg wat er zou komen, maar ze had haar eigen weg, en naar op het moment dat ze weer op mijn mond viel en naar het gezicht keek overvloedige ontlading, haar eigen roze mond kreeg een stortvloed van mijn sperma.
Enkele minuten lang liggen we ademloos en uitgeput.
Dan mevrouw B. Roos, schudde haar kleren uit, hielp me op te staan ​​en nam me mee naar haar armen, en drukte me liefdevol in haar boezem, vertelde me dat ik een schat was charmante kerel, en had haar buitengewoon in vervoering gebracht.
